新手買notebook

筆直6k
主要功能睇戲煲劇一般online game
各位巴打有咩型號推介